窮人恩物- spring buffer

買左mazda3 但覺得巨劈彎rolling 都係有d大
想換硬d避震但太麻煩
所以買左spring buffet
唸住都唔會太有用
雖然原本已經好好渣
但用落先發覺 劈彎順左好多
遲d有時間換埋避震睇下點

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

呢件野原裝避震裝有用架咩

遲啲爆埋搭頂，換埋車仲爽

換埋d 19野 , 成套避震換左佢好過喇

唔會拉 上網睇好多review 都無咩大問題
膠黎既 又唔係好stiff果種

就係要原裝先有用

如果有用原廠早幫你安咗喇

好多原廠都唔會夠硬
自己加又平又好用